懷疑group mate智力有問題 應該點有禮貌咁問佢？

如題

你係5毛?

問佢1q幾多

屌你咁撚蠢嘅 你係咪藍絲嚟㗎？

問佢係咪智力有問題已經好有禮貌
冇禮貌直接話鳩左佢弱智

問佢, 請問你係咪弱智?

問佢相唔相信政府
相信就100%confirm

你係魔樂師？

手足？

你係咪弱智架屌你老母

你要話自己驗過係弱智
從而引起佢嘅共鳴

如果你引到佢都話自己係
咁即係樓主嘅推斷冇錯

如果佢聽完之後唔出聲
咁你都可以幾肯定佢係，因為通常佢地都會掩飾

無論佢有冇，佢都係你groupmate呀

弱智subhuman 我屌你老母！！！

樓豬係一毛

how much 1q?

手足